G持tvb 請停用盜版機頂盒

1. 盜版機頂盒盜用他人知識產權，最平百幾蚊買斷就睇到香港大陸國外節目，tvb要買版權搞到個mytvsuper成幾百蚊年費(月費？)根本冇競爭力。
2. 班盜版狗竟然厄啲廢老話盜版盒子都有tvb睇以此換丢左mytvsuper。但tvb為左推個mytvsuper而大力block緊盜版盒子，所以盜版盒子根本極難搵到可以睇tvb既app，就算有都極唔穩定或者極低質。人哋想睇tvb，你話暫時收唔到要我轉睇nowtv係唔係玩野
3. 對於個啲口講反送中轉頭去左講我敏既人我冇咩意見。但想睇tvb粵配就用返mytvsuper睇啦，盜版盒子人哋拎唔到收視，點去搵廣告商呀。本土電視台唔似得大陸cctv有呀爺泵水，冇廣告啲人唔洗食飯咩